法國個人越大，膠力就越低

越嚟越少創作力
蓋清 膠旺呢啲點keep到9up廿年

現實左

蓋青轉左幾次手

成team人運作

日日出5,6個post ，年終無休
得佢同新浪何求（只係copy&paste)做到

我怕就怕 膠旺

蓋清都係pr帶風向

返高登探下班鄉親父老

熱血公民都算係PR？

依家高登幾乎係死城

樓主迷麻

何金水頂住

我都無晒膠力

唔同 新何求 現實傻西黎 日日都post 大陸文打飛機

你d留言高質過開po

所以我都回哂塘

仲有綠豆仔 同1:6

？

好地心智年齡仲後生

真

綠豆仔啲post有冇比人騎劫？

改完名沉左好耐

無啦 咁少人